聽日七區集會 如果林鄭出黎講廢話 真係火上加油

老共都唔夠你玩
真·港獨之母

我相信佢會同我地一齊罷工
所以係唔會出黎講廢話

推

林鄭真係港獨之母